點解財經台可以開個私怨台

波台咁多爭拗又冇

足球台

籃波台

因為波台狗唔洗尊嚴

娘娘台please

連登冇女

系

連狗專搞埋呢d無聊野，最重要既pm同派膠賜酒就唔搞

因為連狗想睇你地狗咬狗骨

其實係

開個打鬥台俾世清

同你老死反映下啦